你地會唔會好介意自己人工低過自己同期

我人工低過自己同期畢業既朋友都幾多(我估3-4千)
冇計....依家時勢唔係咁好....唔係咁多好工....
人工又加得小....我真係有努力工作....
同埋依家未係一個合適既時候轉...想係度學埋D野先...
我做Engine.....覺得自己已經係loser....
有時諗起人工依個問題真係想哭....但明天又星期一頂硬上了

唔介意，錢唔洗多夠用就得

撚有得咁比
你人工高過同期既時候又會到屌話自己家底唔夠人好

算鳩數啦 做人輕鬆啲簡單啲

人比人比死人呀
努力工作咁又點
都要講際遇

自己underpay就轉工 佢overpay關你撚事 唔順超都可以轉工 完

佢扣人工會唔會開心過你加人工？

做得工程你就預左一世都低過同期啦

工程你考左牌都係得30k 起碼用你五六年

到時你啲朋友個個都起碼40,50k啦

轉行把啦

遲下冇哂基建 時勢仲慘喎

我做電所以基唔基建對我影響唔係超大
係有 但又civil咁大

人工：16k 勤力啲就27k
零用錢：4球係戶口慢慢搣
住：唔洗休
家用：0

同期我都唔知佢搵幾多 但剩係知有啲人睇唔起我搵萬幾蚊

0家用住唔洗休就唔好拎出黎講啦

屋企散收收你估好好過咩

我都係搵搵萬幾 工程 搵萬中 唔敢同人講
我屋企唔係大富大貴 應該唔會有樓仔車仔送果D
都唔知未來會係點 可唔可以自立都係問題

唔好咁短視啦
有家底先係人生贏工
比你住公屋搵50K都冇能用啦
一講你住邊就收曬皮

每個月人工俾你多10K 都係拉唔開人地有家底果個差距
所以成日聽到人講: 你個個月搵XX K 實好有錢啦.
我心諗. 俾你一個月搵50K 冇家底.
另一個一個月搵15K有家底. 都係有家底果個贏

It’s sad ....

人比人比死人

你無醫生朋友?

一講你實有得輸

試過做Perm人工仲低過contract同parttime

屌。 得果皮半 我三年都黎緊

朋友一中學畢業就當差
依家跳到我都廢事問
唉